迷失

唔知自己想點

邊方面

呼

all 可能依家日日無所事事

抱你 寶寶